心地好既女仔真係會加好多分

前幾日搭小巴入西貢見到對行山打扮情侶
個朝特別塞車
跟住前面有對母子
個細路大約5-6歲 突然係咁扭計要飲水
佢阿媽又帶漏左水
於是個女仔即刻打開個背囊拎個枝水出黎俾個阿媽
個阿媽係咁要俾錢 佢都話唔洗 仲幫個阿媽氹返個細路
突然覺得呢d心地咁好既女仔真係會加好多分
可惜佢男朋友成程車都係度訓覺 應該無睇到

決定前聽一聽

垃圾post

咁男仔心地好會唔會加分

唔會女人只係想你對佢好

睇樣
靚仔心地好-＞暖男
毒撚心地好-＞痴漢

女人

毒L係唔係會倒扣分

即刻想同佢地交配

放心，一千個入面都冇一個

咁又唔好咁講
港女好多都心地善良既(好似係)

試過行山浪浪飲水 咁會唔會加分

餵

識個女仔係咁 同我住同一棟樓 不過見過佢幾個男朋友

係lift撞到都係打下招呼。佢仲要幾好樣

心地好嘅靚女呀嘛？

咁又唔知喎
你知啦 戴左口罩多左好多靚女
但講真 只要唔係恐龍 應該心地好都可以加分

睇錯扮情侶

屌晒你地班成撚日入西貢嘅人
塞到仆街 日塞夜塞

會加少少分
睇樣會加好多分

枝水飲過既比佢得唔得